攬炒爸可唔可以訂定10月1號報紙個位

我驚去到月尾先定會畀人高價搶咗啲位

再全球登報賀支那
#chnazi

推

一定要

推比覽巴睇到

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
Be water
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

大推

想課比攬炒巴

加埋全球燒共產黨旗

cash ready

指責中共係全球最大恐怖分子集團

上次提到 報紙無咩人睇，網上廣告仲有效

推俾攬炒巴

Why not all

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到

支那冥壽

推到佢見到
已經留定錢比你啦

而加開始眾籌,籌成個月, 有無可能訂曬成個世界既報紙頭版

歡賀國慶，大大隻字登國歌歌詞